求中毒，有無巴打有養鬥魚

上網睇左啲半月鬥魚嘅相覺得好正，師兄有玩開?
有無鋪頭推介去中下毒

新手唔建議養半月 因為好易爛尾架
建議ching一開始養馬尾or將軍先

將軍姐係條尾短啲果種??有無邊度有多啲款睇下

想搵好似呢啲咁，好正

將軍同馬尾都好L粗生
魚街有好多揀 但個人覺得樓上鋪質素就高啲

可以上facebook睇 有 page 可以bid

細個屋有人有養, 成日拎塊鏡去引佢谷起個鰓

魚街天河，樓上彩憶(貨尾麻麻)
fb:香港鬥魚總會國際拍賣站

FB search: 香港鬥魚拍賣谷

直接bid泰國嘅魚
想問ching知唔知係咪直接寄屋企定有交收點

通常有人pm你魚街交收，一個月分一兩次先運魚，留意價錢係bid價加運費

鬥魚係咪一個清缸就養得?
要唔要濾水器同氣pump?

新手清缸養緊 淨係加左葉

係咪啡色個啲? 好似叫欖葉?

係 好似話會 降低pH 穩定水質

清水養都得啦

係令水變酸性
鬥魚好酸性水

如果你乜春都無 唔好搞葉啦 啲野都唔平衡
因為有生態先落

鬥魚太迷李啦 觀賞魚 以前細過玩 一缸仔 加膠片
依家大咗 養都想養霸氣啲
搵到種冷門野 雷龍魚 (鱧)
都屬鬥魚
我都係貪佢有肺 又夠惡